# Rapport

## Votre Branche

1 - Disponible dans gitlab

2 - git branch X-customize-readme
  - git switch X-customize-readme

3 - git push origin 
  - Il manque les droit pour push dans origin
  
4 - git push personal

## Merge Request

L'issue est maintenant "close" après la merge request

Aucune nouvelle branche n'a été ouverte 
